
                      WOW que peli mas complicada de entender. Pero honestamente cuanto mas complicada es mas inteligente es la película . Estoy seguro que si le hechas un segundo visionado lo entenderas todo. Pero insisto HAY QUE ESTAR ATENTO A TODO. La película que me cambio la forma de ver el cine al ver esa manera tan brillante y original que esta contada. Este director es un artista. No voy a revelar nada , pero digamos que la manera en que el director cuenta la película no se parece mucho a lo que la gente esta acostumbrada. Larga vida a Nolan
        
            